警犬應該為立法會被佔領同受損負上最大責任

無啦啦話咩戰術性撤退就唔守崗位, 搞到立法會內部建築物成為磨心, 你估現場廢墟黎 , 俾你拎黎玩戰術?
一句話無電就有危險, 你班散仔收人工就識收,就唔識處理室內環境下點防守, 平時無上堂
啲專業去左邊

強烈譴責警方無盡責保護立法會